齊木雄楠係咪完左？

已經好耐冇更新 有冇ching知咩事？係咪作者出事？

完左啦

我都想知

齊木楠雄係咪完左？

上左高中三年級

楠雄用左佢哥哥既頭飾，永久癈棄超能力。
之後佢打算同所有人坦白之前係超能力者既身份，
途中遇到昆蟲，佢大驚下附近玻璃出現裂痕。

(完)

百度吧有最終話漢化

有冇傳送門？
唔會係同人掛

有無人有睇電影版？

好撚on9

基本上由漫畫者成電影既戲 唔會入戲院睇 伏到呢 就好似進擊的巨人咁

基本上由漫畫拍成電影既戲 唔會入戲院睇 伏到呢 就好似進擊的巨人咁

得1套例外
死亡筆記

粵配好笑喎

同意

好似轉四格

同乜人

依套其實都好好睇
要完覺得好可惜
不過作者冇橋冇辦法
依家好似出緊4格
但寧願佢休刊一排之後繼續出

《齊木楠雄的災難》（日語：斉木楠雄のΨ難）是由麻生周一所作的一部漫畫作品。於《週刊少年Jump》（集英社）2012年24號開始連載[1]至2018年13號，正篇故事已完結。並於2018年14號，連載續篇故事，以四格漫畫的形式連載。

呢套好好睇 少數翻睇再翻睇既動漫畫
要完結好唔捨得 真係好好笑又好warm
唔想佢完

4格好似係因為單行本唔夠頁數
唔知會畫多幾多集

呢套野勁撚搞笑

雖然完左好可惜，至少完得其所，唔會格硬拖長搞到爛尾，主線完整交代，又留少少伏筆可以想出續集再出，改成間唔中先發動到應該都幾搞笑

係